有冇好人想浸大班粉塵學生仆街死?

點解我有依個諗法

毒撚思想好恐怖

冇

讀浸大已經好慘，而家毀埋容，你重想人仆街死，唔使咁絕下話

人地已經為自己嘅戇鳩付出咗代價

可能佢地知唔玩得，但只係有一個快手嘅豬隊友，有心/無意製造意外呢，全個過程，只有當事人先知
就當佢地全部都無知，但係都唔使咁黑心嘅

你咁仆街你仆街死適合d

認同 on9姐唔洗要人地死嘅

柒還柒
唔使死既

佢地係柒同on9姐
罪不致死

係茶樓聽d廢老話班學生渣ga

咁善良？ 燒傷燒得重唔死慘過死

朋友你個個post留啲反主流意見好易比人block
建議你搵幾個post係扮正常人

人地整到都係自己受, 影響到你?

比班on9 BU仔套住話盲反
咪就係你呢類盲仇囉
班友自作孽不可活已經係Darwinism at work啦
做咩要咒人死?